#task (1)
Настройка: в файле config.json необжходимо указать крректный путь к файлам протоколов.

Запуск:
```
node script.js startDate endDate
```
Пример:
```
node script.js "2017-11-14T00:00:00.000Z" "2017-11-15T00:00:00.000Z"
```
Программа производит промежуточное кэширование в каталоге home/.testCache 

#task (2)
Запуск:
```
npm install
node index.js
```

MongoDB должна быть версии 3.4+

Выбоз API функции для случайного банера можено выполнить со страницы редактирования campain, либо нупосредственно в браузере:
```
http://ip:3000/api/campain/...campain id.../randomBanner
```

#Описание заданий

##task (1)
В папке logs лежат gzip-архивированные файлы с логами запросов к сервису, например
```
pid-15322.log.gz
pid-17171.log.gz
...
```
Количество файлов заранее неизвестно. Не относящихся к нашей задаче файлов в папке нет.

Каждый файл (в разархивированном виде) состоит из строк в формате JSON, например
```
{"time":"2017-11-14T10:47:32.123Z","campaign_id":"C12345A","event_type":"show"}
{"time":"2017-11-14T10:47:51.329Z","campaign_id":"C33322B","event_type":"show"}
{"time":"2017-11-14T10:48:11.042Z","campaign_id":"C12345A","event_type":"click"}
{"time":"2017-11-14T10:47:32.123Z","campaign_id":"C12345A","event_type":"show"}
...
```
time - время события в ISO формате
campaign_id - ID рекламной кампании
event_type - тип события (show - показ рекламного баннера, click - клик по баннеру и т.д.)

Основная задача - написать скрипт, который по данным из этих файлов составит отчет по кол-ву показов баннеров за указанный промежуток времени в разбивке по кампаниям.
То есть общее число событий у которых начальная дата <= time < конечная дата && event_type == "show" в разбивке по campaign_id 

Скрипт должен вызываться с помощью команды
```
$ node script.js <начальная дата в ISO формате> <конечная дата в ISO формате>
```
Например, если нужно получить разбивку логов за один день 14 ноября, строка вызова будет такой
```
$ node script.js "2017-11-14T00:00:00.000Z" "2017-11-15T00:00:00.000Z"
```
Если параметры не переданы или переданы в некорректном формате, скрипт должен вывести подсказку об использовании и сразу завершиться.
Если параметры корректны, в результате работы на stdout нужно вывести отчет в виде
```
<campaign_id>: кол-во событий
...

например,

C12345A: 2
C33322B: 1
...
```
При написании скрипта нужно учесть, что строки в файлах могут быть "кривыми" - например пустыми или некорректными json-строками. В таком случае нужно вывести в stderr имя файла, исходную строку, а при расчете такую строку пропустить.

Не возникнет ли проблемы в Вашем решении, если файлы очень большие (например, несколько гигабайт)?

При выполнении задания можно использовать только стандартную библиотеку node и стандартные утилиты bash.


##task (2)
Сделать небольшую админку.

Предполагается, что в системе есть две основные сущности:
Рекламная кампания. Видимые пользователю поля: название (не пустая строка), статус (вкл/выкл), дата создания
Рекламный баннер - дочерняя сущность по отношению к рекламной кампании. Видимые пользователю поля: название (не пустая строка), статус (вкл/выкл), настройки (не пустая строка json, какие там поля - неважно, можно считать, что это просто строка), дата создания.

У каждой сущности должен быть уникальный идентификатор (можно использовать стандартный _id из MongoDB)


В интерфейсе должны быть следующие формы:
На корневой странице "/" должен отображаться список всех рекламных кампаний упорядоченный по имени, напротив имени - статус (вкл/выкл) и кнопка “редактировать”. Под списком должна быть кнопка - “создать новую рекламную кампанию”.
При клике на кнопку “редактировать” напротив рекламной кампании - переходим на новую страницу, вверху которой форма с доступными для редактирования полями “название” и “статус”. Форму можно сохранить, при этом поля должны обновиться в базе. Если статус рекламной кампании меняется с “вкл” на “выкл” - все дочерние баннеры должны тоже перевестись в статус “выкл”. Если с “выкл” на “вкл” - то все дочерние баннеры должны перевестись в статус “вкл”. Под формой находится список всех баннеров, принадлежащих выбранной рекламной кампании, упорядоченный по имени. Напротив каждого баннера - статус (вкл/выкл) и кнопка “редактировать”. Под списком должна быть кнопка - “создать новый баннер”.
При клике на кнопку “редактировать” напротив баннера - переходим на новую страницу, в которой находится форма с полями “название”, “статус” и “настройки”. Над формой написано название родительской рекламной кампании. Если статус родительской рекламной кампании - “выкл”, то поле “статус” баннера не должно быть доступно для редактирования. Если статус баннера меняется с “вкл” на “выкл” и в соответствующей рекламной кампании нет больше баннеров в статусе “вкл” - кампания должна перевестись в статус “выкл”.
При клике на кнопку “создать новую рекламную кампанию” - переходим на новую страницу, на которой заполняем одно поле “название”. “Статус” и “Дата создания” должны автоматически заполнятся соответственно “выкл” и текущей датой.
При клике на кнопку “создать новый баннер” - переходим на новую страницу, на которой заполняем “название” и “настройки”. “Статус” и “Дата создания” должны автоматически заполняться соответственно “выкл” и текущей датой.

Кроме того, должен быть один метод API без интерфейса (для взаимодействия с фронт-эндом) через POST или GET запрос. Frontend передает id рекламной кампании - метод должен вернуть json с id баннера и его настройки:

```
{
    "banner_id": "...",
    "settings": { ... }
}
```

настройки одного из вкл баннеров (если есть хоть один, выбрать нужно случайно) либо пустой объект {} (если нет ни одного вкл баннера). 

Как бы Вы организовали структуру БД (MongoDB)? Какие индексы добавили бы на коллекции?
При выполнении задания можно использовать только стандартную библиотеку node, фреймворк expressjs, нативный драйвер для mongodb https://github.com/mongodb/node-mongodb-native и Ваш любимый шаблонизатор.

С точки зрения интерфейса не надо добавлять никаких “украшательств”, можно ограничиться стандартным html.

